[是日晚餐] 番薯燜豬肉

今次想挑戰既食品黎自Elder Scrolls系列既世界
原本叫Horker and Ash yam stew

不過以上兩樣野食我地依個世界都無，所以拎豬肉同紫番薯黎代替
結果 唉味道雖然唔錯但賣相唔掂

豬肉切件，薯仔切粒，紫番薯切大塊，洋蔥切碎

用rosemary, thyme, basil, garlic powder, salt, pepper腌豬肉

炒豬肉，炒到表面有焦就可以落洋蔥炒

炒到變色

落雞湯同水，加入番薯+薯仔
較細d火滾佢15至20分鐘

落椰奶 再等佢滾
當收水到鍾意既濃杰度就可以食啦

唉 我都知個賣相唔吸引 不過味道唔錯
食譜係度：

蕃薯呀 誰都喜歡你

乜撚野
點解係叮噹歌詞

太多汁？
肉可以揀啲肥啲？

食落口感如何？

stew黎，本來就應該係半湯半汁咁上，所以原圖都係用碗裝。但我搵唔到啱既中文黎形容
口感普普通通咁啦，全部材料都幾lum，因為煲左幾耐下 (半個鐘以上)

係其實 我唔知咩肉先啱 我見到有無骨既豬柳就揀左佢

睇到標題已經吞緊口水

唔會見到依個組合好怪咩
我如果唔係因為隻game真係唔會諗到咁食法

唔會呀反而好想試下

二次元。

講笑 你見到我真人會掉頭走
唔好咁多幻想啦
條仔都唔鍾意隻game，煮黎自high咋

番薯點會拎去stew

你真係好有冒險精神
反而我條仔話碗野好噁心

點解下下都加個 emoji

試下姐 整game入面既野食係咁架啦
原本要Ash yam既食材
邊度變出黎

我覺得依隻野好得意
完全襯托我無時無刻既心情

你自己見到 想唔想食？

還可以 的確望落唔係好開胃
不過好彩食落又覺得唔錯

用芋頭會唔會好d

點解可以咁有心機每日煮麻煩野

可能會？真係唔知
用紫番薯係因為接近原版d

因為我係NEET

我煮黎自High咋 佢無份食
隻game佢又唔玩既